\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[final]{nips_2016}
 
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{float}
\usepackage{subfloat}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow} 
\usepackage{boldline}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{url}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage{dirtree}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{listings}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{makeidx}  % allows for indexgeneration
\usepackage[toc,page]{appendix} 
\usepackage{mathtools}
\DeclarePairedDelimiter{\ceil}{\lceil}{\rceil}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url} 
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{nicefrac}
\usepackage{microtype}\usepackage{amsmath}
\DeclareMathOperator*{\argmax}{arg\,max}
\DeclareMathOperator*{\argmin}{arg\,min}
\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}



\title{Naiwny Bayes - sprawozdanie z przeprowadzonego laboratorium}
\author{
    Kacper Kania \\ 
    Politechnika Wrocławska, Polska \\ \texttt{220873@student.pwr.edu.pl}
}

\begin{document}
    
    \maketitle

    \begin{abstract}
        Metoda Naiwnego Bayesa jest jedną z podstawowych metod wykorzystywanych w zadaniu klasyfikacji. Oparty na teorii probabilistycznych modeli grafowych i teorii grafów algorytm sprawdza się w prostych zadaniach z ograniczonym zbiorem danych. W czasie laboratorium zaimplementowane i przetestowano różne metody dyskretyzacji danych, założenia o rozkładu danych oraz podziału danych na zbiór treningowy i walidacyjny. Wyniki zostały przedstawione oraz na końcu przedstawiono wnioski. Sprawozdanie pokazuje poprawnie przeprowadzone zadanie wraz z poprawnym uwzględnieniem modyfikacji algorytmu. Pokazano w ten sposób możliwości algorytmu Naiwnego Bayesa w zadaniu klasyfikacji.
    \end{abstract}
    
    \section{Wstęp}
    \label{sec:introduction}
    \subfile{sections/introduction}   
 
    \section{Opis działania algorytmu}
    \label{sec:algorithm}
    \subfile{sections/algorithm}

    \section{Opis zbiorów danych}
    \label{sec:datasets}
    \subfile{sections/datasets}

    \section{Zastosowane metody dyskretyzacji}
    \label{sec:discretization}
    \subfile{sections/discretization}

    \section{Zastosowane metody podziału danych}
    \label{sec:validation}
    \subfile{sections/validation}

    \section{Eksperymenty}
    \label{sec:experiments}
    \subfile{sections/experiments}

    \section{Podsumowanie} 
    \label{sec:conclusions}
    \subfile{sections/conclusions}

\end{document}

% CODING OF HEADINGS %

% \section{This is a First-Order Title}
% \subsection{This is a Second-Order Title}
% \subsubsection{This is a Third-Order Title.}
% \paragraph{This is a Fourth-Order Title.}


% CODING OF FIGURES % 

% \begin{figure}
%     \vspace{2.5cm}
%     \caption{This is the caption of the figure displaying a white
%     eagle and a white horse on a snow field}
% \end{figure}



% CODING OF TABLES %

% \begin{table}
%     \caption{Critical $N$ values}
%     \begin{tabular}{llllll}
%     \hline\noalign{\smallskip}
%     ${\mathrm M}_\odot$ & $\beta_{0}$ & $T_{\mathrm c6}$ & $\gamma$
%     & $N_{\mathrm{crit}}^{\mathrm L}$
%     & $N_{\mathrm{crit}}^{\mathrm{Te}}$\\
%     \noalign{\smallskip}
%     \hline
%     \noalign{\smallskip}
%     30 & 0.82 & 38.4 & 35.7 & 154 & 320 \\
%     60 & 0.67 & 42.1 & 34.7 & 138 & 340 \\
%     120 & 0.52 & 45.1 & 34.0 & 124 & 370 \\
%     \hline
% \end{tabular}